今晚一定升

大家無謂晒錢落sqqq，因為今晚一定原地彈起，而家好趁低吸納

大升市

英雄所見略同

lm

930出埋非農睇睇

大家放之前諗清楚你隻股基本值有幾多，唔好見大市跌就放，因為SH先係真理

又燈

開市咪知燈唔燈

根據我多年研究，盤前升開市一定跌，盤前跌開市就會升，大家準備坐火箭，我就扣好安全帶搭飛機

又升返1.58

唔信

咁入左TQQQ未呀？

仲有200點要回

1.58 想升都難

直插冇水花

點解你要咁樣做

笑撚死

你條仆街

我撐樓主，經過我精密嘅計算，今晚納指應該會死猫彈1.5%

向下升

捱到收市先

咪升緊

升災

支持重倉TQQQ復仇式上升

收嗲啦又燈

大奇跡日全倉tqqq

靜啦仆街

屌 又燈！

豬死了
盤前升緊

盤前升喎師兄

Molamola

暫時ok

燈中

跌緊

升唔夠10分鐘就無力，開始跌

有冇人知點解CCL 呢兩日跌咁多

因為連登有人出post燈死咗

明明個市升緊
都可以跌~5%

連登post好燈

我一買tqqq 就會跌，一買sqqq就會升，信唔信

咁似我嘅

升你老母 紅字啊屌

dllm原來係你條仆街燈
一市又free fall

原來係你